點先可以培養幽默感

解決冷場

唔好逼到自己更尷尬啦

整容

尷尬is the new sexy

都估到啦
Ps已很撚靚女

big bang theory

天生的

我都想.... 同埋想學啲人假笑

睇多啲書，特別係古文成語個類，玩金句幽默

最弊係搞左gag冇人get果下.
要再解釋清楚就唔好笑.

天生

把聲唔好咁毒先

毒啞左 邊到有聲

你不如唔好應

無敵是最寂寞 就是這個意思

知識